{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금오산"
    },
    "text": "金鰲山 (금오산)\n慶尚南道密陽市三浪津邑杏谷里と梁山市院東面\n高さは730mで頂上が3~4つの岩峰で構成されており、その姿が堂々としている。 頂上からは洛東江鉄橋と無窮山·天台山·万魚山·土谷山などが視野に入ってくる。 また、周辺に三浪津揚水発電所が建設されたことでできた安泰湖·天台湖など人工湖が美しく広がっている。 洛東江を挟んでおり、周囲の景観が秀麗なだけでなく、京釜線が通るので列車を利用することができ、交通が便利だ。 山登りは大体4時間がかかり、天台山を一緒に巡るコースは6時間30分、梅峰山と連携したコースは6時間程度がかかる。 山登りは三浪津邑杏谷里安村で始まる。 近隣の父恩庵は無窮山の母恩庵と共に伽耶の伝説が込められている庵だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "金鰲山はどこにありますか？",
            "answer": "金鰲山は慶尚南道密陽市三浪津邑杏谷里と梁山市院東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金鰲山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "金鰲山の高さは730メートルです。"
        },
        {
            "question": "金鰲山の頂上はどのような地形ですか？",
            "answer": "金鰲山の頂上は3~4つの岩峰で構成されており、その姿が堂々としています。"
        },
        {
            "question": "金鰲山からは何が見えますか？",
            "answer": "金鰲山からは洛東江鉄橋や無窮山、天台山、万魚山、土谷山などが視野に入ってきます。"
        },
        {
            "question": "金鰲山周辺にはどのような人工湖がありますか？",
            "answer": "金鰲山周辺には三浪津揚水発電所が建設されたことでできた安泰湖や天台湖などの人工湖が美しく広がっています。"
        },
        {
            "question": "金鰲山へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "金鰲山は洛東江を挟んでおり、京釜線が通っているため、列車を利用することができ、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "金鰲山の登山にはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "金鰲山の山登りは大体4時間かかります。"
        },
        {
            "question": "金鰲山と天台山は一緒に巡ることができますか？",
            "answer": "はい、金鰲山と天台山を一緒に巡るコースでは、6時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "金鰲山の登山はどこで始まりますか？",
            "answer": "金鰲山の山登りは三浪津邑杏谷里安村で始まります。"
        },
        {
            "question": "金鰲山周辺の父恩庵にはどのような伝説がありますか？",
            "answer": "金鰲山周辺の父恩庵は無窮山の母恩庵と共に伽耶の伝説が込められている庵です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 391
    }
}